如果買部Sony A7 影私影，夠唔夠做？

加個圓形A片果啲燈，夠唔夠做

目標係影到d IG女神d相／電子雞d 相

budget ~$10000 鬆d

請指教

A7 ii 果啲

手機都得啦 電子雞

買買買

起碼要入支 50 1.2，budget x 3

使乜咁認真啦 直接俾錢10000條女
用iPhone影就得啦

sosad

洗L咩🤣🤣🤣🤣🤣🤣
剩係比$$ model 就得㗎啦！話L知你,現場淨係坐喺度

打燈最決定性，其次執相，器材第三

鏡頭緊要過部機

要買24.4

yes, 咁我用個圓形燈夠唔夠做

唔夠，圓燈無力

大頭就夠既

燈咪攝影器材

打燈喎

室內相燈光第一，鏡頭第二，機身其實無你諗得咁重要
btw你咁問法似乎都係倒錢落海

你無燈光器材點打燈
用個大陽嚟打？

買燈，買閃，買反光板都係一筆錢

一係你有咁嘅功力，唔係就乖乖買一套好啲嘅燈啦

建議樓豬買返單反好D
大部D PRO 好多

sony d鏡好撚貴而家感受到最大優點係輕
利申 a7ii用家

我意思係打燈技巧同執相會緊要過你買咩燈機鏡

有副廠，1.8最抵

Sony都嗌貴 RF鏡叫乜

2021重話sony鏡貴
再者，你還有副廠呀